En tant quÕutilisateur, je veux crŽer une liste afin dÕavoir des listes personnalisŽes.
En tant quÕutilisateur, je veux imprimer une liste afin de pouvoir lÕemmener quand je vais faire les courses.
En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir envoyer une liste pour qu'une autre personne puisse faire les courses.